# Translation of iHRIS Common - SDMX-HD Code Lists to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Common - SDMX-HD Code Lists\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-05 03:37-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 07:54:45+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-"
"hans>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-04 05:42+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.30.0-alpha; Translate 2017-04-27\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-common-shcl\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:21:46+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 11]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_asource"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_asource"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L14
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 14]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_cstype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_cstype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L17
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 17]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_currency"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_currency"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L20
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 20]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_day"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_day"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L23
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 23]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_disagg"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_disagg"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L26
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 26]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_disease"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_disease"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L29
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 29]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_disstat"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_disstat"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 32]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_dsource"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_dsource"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L35
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 35]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_dstype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_dstype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L38
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 38]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_dtype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_dtype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L41
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 41]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_fperiod"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_fperiod"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L44
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 44]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_gboundary_type"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_gboundary_type"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L47
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 47]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_gcode_country"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_gcode_country"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L50
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 50]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_gender"
msgstr "可以查看数据库代码列表 cl_gender"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L53
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 53]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_glevel"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_glevel"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L56
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 56]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_glocation"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_glocation"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L59
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 59]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_hif1"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_hif1"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L62
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 62]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_hif2"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_hif2"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L65
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 65]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_income"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_income"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L68
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 68]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_logical"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_logical"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L71
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 71]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_metype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_metype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L74
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 74]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_month"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_month"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L77
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 77]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_mult"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_mult"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L80
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 80]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_operand"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_operand"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L83
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 83]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_orphan"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_orphan"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L86
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 86]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_otype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_otype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L89
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 89]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_periodicity"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_periodicity"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L92
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 92]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_preg"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_preg"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L95
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 95]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_pstatus"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_pstatus"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L98
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 98]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_ptype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_ptype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L101
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 101]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_quarter"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_quarter"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L104
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 104]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_race"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_race"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L107
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 107]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_sector"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_sector"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L110
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 110]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_sex"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_sex"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L113
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 113]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_special_value"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_special_value"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L116
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 116]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_stype"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_stype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L119
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 119]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_tpop"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_tpop"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L122
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 122]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_unit"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_unit"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L125
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 125]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_value_type"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_value_type"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L128
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 128]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_vstatus"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_vstatus"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L131
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 131]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_vulnstat"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_vulnstat"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L134
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 134]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_week"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_week"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L137
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 137]
#, no-c-format
msgid "Can view database code list cl_year"
msgstr "可以查看数据库的代码列表 cl_year"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L140
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 140]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_asource"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_asource"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L143
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 143]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_cstype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_cstype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L146
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 146]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_currency"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_currency"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L149
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 149]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_day"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_day"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L152
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 152]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_disagg"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_disagg"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L155
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 155]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_disease"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_disease"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L158
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 158]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_disstat"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_disstat"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L161
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 161]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_dsource"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_dsource"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L164
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 164]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_dstype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_dstype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L167
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 167]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_dtype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_dtype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L170
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 170]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_fperiod"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_fperiod"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L173
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 173]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_gboundary_type"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_gboundary_type"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L176
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 176]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_gcode_country"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_gcode_country"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L179
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 179]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_gender"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_gender"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L182
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 182]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_glevel"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_glevel"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L185
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 185]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_glocation"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_glocation"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L188
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 188]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_hif1"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_hif1"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L191
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 191]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_hif2"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_hif2"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L194
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 194]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_income"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_income"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L197
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 197]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_logical"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_logical"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L200
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 200]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_metype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_metype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L203
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 203]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_month"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_month"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L206
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 206]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_mult"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_mult"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L209
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 209]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_operand"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_operand"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L212
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 212]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_orphan"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_orphan"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L215
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 215]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_otype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_otype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L218
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 218]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_periodicity"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_periodicity"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L221
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 221]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_preg"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_preg"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L224
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 224]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_pstatus"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_pstatus"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L227
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 227]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_ptype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_ptype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L230
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 230]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_quarter"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_quarter"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L233
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 233]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_race"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_race"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L236
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 236]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_sector"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_sector"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L239
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 239]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_sex"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_sex"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L242
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 242]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_special_value"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_special_value"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L245
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 245]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_stype"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_stype"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L248
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 248]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_tpop"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_tpop"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L251
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 251]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_unit"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_unit"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L254
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 254]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_value_type"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_value_type"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L257
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 257]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_vstatus"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_vstatus"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L260
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 260]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_vulnstat"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_vulnstat"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L263
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 263]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_week"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_week"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L266
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 266]
#, no-c-format
msgid "Can edit database code list cl_year"
msgstr "可以编辑数据库代码列表 cl_year"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L273
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 273]
#, no-c-format
msgid "Administrative Source"
msgstr "行政的源"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L278
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 278]
#, no-c-format
msgid "Calculation Syntax Type"
msgstr "计算语法类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L283
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 283]
#, no-c-format
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L288
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 288]
#, no-c-format
msgid "Days"
msgstr "天"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L293
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 293]
#, no-c-format
msgid "Disaggregation"
msgstr "分类"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L298
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 298]
#, no-c-format
msgid "Disease"
msgstr "病情"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L303
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 303]
#, no-c-format
msgid "Disease Status"
msgstr "疾病状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L308
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 308]
#, no-c-format
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L313
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 313]
#, no-c-format
msgid "Data Source Type"
msgstr "数据源类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L318
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 318]
#, no-c-format
msgid "Datatype"
msgstr "数据类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L323
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 323]
#, no-c-format
msgid "Followup Period"
msgstr "随访期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L328
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 328]
#, no-c-format
msgid "Boundary Type"
msgstr "边界类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L333
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 333]
#, no-c-format
msgid "Country Code"
msgstr "国家/地区代码"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L338
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 338]
#, no-c-format
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L343
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 343]
#, no-c-format
msgid "Geographic Level"
msgstr "地理级别"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L348
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 348]
#, no-c-format
msgid "Geographic Location"
msgstr "地理位置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L353
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 353]
#, no-c-format
msgid "Health Indicator Framework 1"
msgstr "健康指标框架 1"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L358
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 358]
#, no-c-format
msgid "Health Indicator Framework 2"
msgstr "健康指标框架 2"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L363
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 363]
#, no-c-format
msgid "Individual Income"
msgstr "个人所得税"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L368
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 368]
#, no-c-format
msgid "Logical: extended list for boolean values"
msgstr "逻辑：布尔值的扩展列表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L373
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 373]
#, no-c-format
msgid "Monitoring and Evaluation Framework"
msgstr "监测和评价框架"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L378
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 378]
#, no-c-format
msgid "Months"
msgstr "月"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L383
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 383]
#, no-c-format
msgid "Multiplier"
msgstr "乘"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L388
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 388]
#, no-c-format
msgid "Operand type of indicator"
msgstr "操作数类型的指示器"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L393
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 393]
#, no-c-format
msgid "Orphan Type"
msgstr "孤儿的类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L398
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 398]
#, no-c-format
msgid "Organization Type"
msgstr "组织类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L403
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 403]
#, no-c-format
msgid "Periodicity"
msgstr "周期性"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L408
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 408]
#, no-c-format
msgid "Pregnancy Status"
msgstr "妊娠状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L413
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 413]
#, no-c-format
msgid "Programme Status"
msgstr "计划状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L418
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 418]
#, no-c-format
msgid "Programme Type"
msgstr "计划类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L423
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 423]
#, no-c-format
msgid "Quarters"
msgstr "宿舍"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L428
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 428]
#, no-c-format
msgid "Race"
msgstr "种族"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L433
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 433]
#, no-c-format
msgid "Sector"
msgstr "部门"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L438
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 438]
#, no-c-format
msgid "Biologic Sex"
msgstr "生物性"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L443
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 443]
#, no-c-format
msgid "Special Value"
msgstr "特殊值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L448
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 448]
#, no-c-format
msgid "Statistic Type"
msgstr "统计类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L453
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 453]
#, no-c-format
msgid "Target Population"
msgstr "目标人群"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L458
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 458]
#, no-c-format
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L463
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 463]
#, no-c-format
msgid "Value Type"
msgstr "值类型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L468
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 468]
#, no-c-format
msgid "Version Status"
msgstr "版本状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L473
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 473]
#, no-c-format
msgid "Vulnerability Status"
msgstr "漏洞状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L478
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 478]
#, no-c-format
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml#L483
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/SDMX-HD-CodeLists/configs/en_US/SDMX-HD-CodeLists.xml
#: line 483]
#, no-c-format
msgid "Years"
msgstr "年"
